[特權]要先讓高官泊車

泊街囉高官
唔撚敢抄你牌啦